-=-=-=-=-=-=-=-=-=- Andrei Bogdan Alexandru =-=-=-=-=-=-=-=-
-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-== 324 CA -=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-
-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-- Tema 3 PC -=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-

	Pentru a rezolva aceasta tema am folosit laboratorul
in care am trimis cereri HTTP si tema 2 penutr serverul de TCP.

	Astfel ca serverul proxy asteapta noi cereri, salveaza
socketul pe care le-a primit, trimite cererea catre un server
dupa ce parseaza URL-ul.

	Din URL obtinem :
Metoda prin care facem cererea : GET sau POST
Domeniul catre care facem cererea (pe care il vom transforma in ip)
Pathul pe care il vom cere hostului

	Aceste informatii sunt apoi trimise linie cu linie catre
client pe acelasi socket, urmand ca mai apoi sa inchidem canalul.